[{"model": "historias.formato", "pk": 1, "fields": {"nombre": "historia clinica de estetica", "contenido": [{"nombre": "Antecedentes", "fields": [{"tipo": "titulo", "nombre": "Personales"}, {"tipo": "switch", "nombre": "HTA"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alteraciones tiroideas"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Diabetes"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipoglicemia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "IAM"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alergias"}, {"tipo": "switch", "nombre": "ECV"}, {"tipo": "text", "nombre": "Otro"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Cx"}, {"tipo": "text", "nombre": "\u00bfCuales?"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Familiares"}, {"tipo": "switch", "nombre": "HTA"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Diabetes"}, {"tipo": "switch", "nombre": "IAM"}, {"tipo": "switch", "nombre": "ECV"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipoglicemia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alteraciones tiroideas"}, {"tipo": "text", "nombre": "Parentesco"}]}, {"nombre": "Factores de riesgo", "fields": [{"tipo": "switch", "nombre": "Fuma"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Ingiere licor"}, {"tipo": "text", "nombre": "Frecuencia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Trasnochos"}, {"tipo": "text", "nombre": "Frecuencia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Mantiene habitos de alimentaci\u00f3n saludables"}]}, {"nombre": "Consulta", "fields": [{"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Motivo de consulta"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Enfermedad actual"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Diagnostico"}]}, {"nombre": "Perspectiva del tratamiento", "fields": [{"tipo": "switch", "nombre": "Embellecer"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Prevenir"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Rejuvenecer"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Principales objetivos del paciente"}]}, {"nombre": "Evaluaci\u00f3n facial", "fields": [{"tipo": "select", "nombre": "Tipo de rostro", "options": [{"label": "Ovalado", "value": 1}, {"label": "Redondo", "value": 2}, {"label": "Cuadrado", "value": 3}, {"label": "Alargado", "value": 4}, {"label": "Triangular invertido", "value": 5}]}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Tercio superior"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Lineas frontales"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Glabela"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Patas de gallo"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Perdida de volumen en la regi\u00f3n temporal"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Ca\u00edda de las cejas"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Tercio medio"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Ojeras"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Bunny-lines(lineas nasales)"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Perdida de volumen malar"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Surco nasogeniano"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Tercio inferior"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Arrugas periorales"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Perdida de volumen y contorno labial"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Caida de las comisuraas labiales"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Perdida de la definici\u00f3n del filtro labial"}, {"tipo": "switch", "nombre": "L\u00edneas del ment\u00f3n"}, {"tipo": "switch", "nombre": "L\u00edneas de marioneta"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Perdida del contorno facial"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Piel"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Perdida de la elasticidad"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Disminuci\u00f3n de la hidrataci\u00f3n"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alteraciones de la pigmentaci\u00f3n"}]}, {"nombre": "Tratamientos", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Plan de tratamiento"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Fase 1"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Fase 2"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Fase 3"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Observaciones"}]}]}}, {"model": "historias.formato", "pk": 2, "fields": {"nombre": "historia clinica de estetica corporal", "contenido": [{"nombre": "Antecedentes", "fields": [{"tipo": "titulo", "nombre": "Personales"}, {"tipo": "switch", "nombre": "HTA"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alteraciones tiroideas"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Diabetes"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipoglicemia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "IAM"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alergias"}, {"tipo": "switch", "nombre": "ECV"}, {"tipo": "text", "nombre": "Otro"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Cx"}, {"tipo": "text", "nombre": "\u00bfCuales?"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Familiares"}, {"tipo": "switch", "nombre": "HTA"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Diabetes"}, {"tipo": "switch", "nombre": "IAM"}, {"tipo": "switch", "nombre": "ECV"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipoglicemia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alteraciones tiroideas"}, {"tipo": "text", "nombre": "Parentesco"}]}, {"nombre": "Factores de riesgo", "fields": [{"tipo": "switch", "nombre": "Fuma"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Ingiere licor"}, {"tipo": "text", "nombre": "Frecuencia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Trasnochos"}, {"tipo": "text", "nombre": "Frecuencia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Mantiene habitos de alimentaci\u00f3n saludables"}]}, {"nombre": "Consulta", "fields": [{"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Motivo de consulta"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Enfermedad actual"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Diagnostico"}]}, {"nombre": "Examen fisico", "fields": [{"tipo": "titulo", "nombre": "Signos vitales"}, {"tipo": "text", "nombre": "T.A."}, {"tipo": "text", "nombre": "Frecuencia cardiaca"}, {"tipo": "text", "nombre": "Frecuencia respiratoria"}, {"tipo": "text", "nombre": "Pulso"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Medidas"}, {"tipo": "number", "nombre": "Peso(kg)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Talla(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Cintura abdominal(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Abdomen superior(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Abdomen medio(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Abdomen inferior(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Cadera(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Miembro superior izquierdo(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Miembro superior derecho(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Miembro inferior izquierdo(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Miembro inferior derecho(Cm)"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Inspecci\u00f3n"}, {"tipo": "select", "nombre": "Fototipo", "options": [{"label": "I", "value": 1}, {"label": "II", "value": 2}, {"label": "III", "value": 3}, {"label": "IV", "value": 4}]}, {"tipo": "select", "nombre": "Tipo de piel", "options": [{"label": "Normal", "value": 1}, {"label": "Delgada", "value": 2}, {"label": "Gruesa", "value": 3}]}, {"tipo": "select", "nombre": "Movilidad", "options": [{"label": "Normal", "value": 1}, {"label": "Disminuida", "value": 2}]}, {"tipo": "select", "nombre": "Elasticidad", "options": [{"label": "Normal", "value": 1}, {"label": "Disminuida", "value": 2}, {"label": "Aumentada", "value": 3}]}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Palpaci\u00f3n"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Puntos de dolor"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Edema"}, {"tipo": "text", "nombre": "Grado"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Cicatrices"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Moviles"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Adheridas"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Queloides"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipertroficas"}]}, {"nombre": "Tratamiento", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Plan de tratamiento"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Objetivos a lograr"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Productos recomendados en casa"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Observaciones"}]}]}}, {"model": "historias.formato", "pk": 3, "fields": {"nombre": "historia nutricional", "contenido": [{"nombre": "Habitos Personales", "fields": [{"tipo": "text", "nombre": "Actividad fisica"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Alimentos preferidos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Alimentos rechazados"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Alergias alimentarias"}, {"required": true, "tipo": "select", "nombre": "Apetito", "options": [{"label": "Bueno", "value": 1}, {"label": "Malo", "value": 2}, {"label": "Regular", "value": 3}]}, {"tipo": "switch", "nombre": "Masticaci\u00f3n"}, {"required": true, "tipo": "select", "nombre": "Habitos digestivos", "options": [{"label": "Nauseas", "value": 1}, {"label": "Vomitos", "value": 2}, {"label": "Diarrea", "value": 3}, {"label": "Estre\u00f1imiento", "value": 4}, {"label": "Distenci\u00f3n Abdominal", "value": 5}, {"label": "Flatulencia", "value": 6}, {"label": "Ninguna", "value": 7}]}, {"tipo": "select", "nombre": "Frecuencia", "options": [{"label": "Diario", "value": 1}, {"label": "Interdiario", "value": 2}, {"label": "Semanal", "value": 3}]}, {"tipo": "switch", "nombre": "Fuma?"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Bebe?"}, {"tipo": "text", "nombre": "Ingesta de hidricos"}]}, {"nombre": "Datos Antropomericos", "fields": [{"tipo": "number", "nombre": "Peso Actual"}, {"tipo": "number", "nombre": "Estatura"}, {"tipo": "number", "nombre": "C. Abdominal"}, {"tipo": "number", "nombre": "C. Cadera"}, {"tipo": "number", "nombre": "IMC"}, {"tipo": "number", "nombre": "Peso Ideal"}, {"tipo": "number", "nombre": "Peso Saludable"}]}, {"nombre": "Anamnesis Alimentaria", "fields": [{"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Desayuno"}, {"tipo": "text", "nombre": "Hora"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Medias ma\u00f1anas"}, {"tipo": "text", "nombre": "Hora"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Almuerzo"}, {"tipo": "text", "nombre": "Hora"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Medias tardes"}, {"tipo": "text", "nombre": "Hora"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Cena"}, {"tipo": "text", "nombre": "Hora"}, {"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Colacion nocturna"}, {"tipo": "text", "nombre": "Hora"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Adecuado en proteinas"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Adecuado en carbohidratos"}]}, {"nombre": "Diagnostico", "fields": [{"required": true, "tipo": "select", "nombre": "Diagnostico nutricional", "options": [{"label": "Eutrofico", "value": 1}, {"label": "Sobrepeso", "value": 2}, {"label": "Obesidad grado 1", "value": 3}, {"label": "Obesidad grado 2", "value": 4}, {"label": "Obesidad morbida", "value": 5}]}]}, {"nombre": "Tratamiento", "fields": [{"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Tratamiento nutricional"}]}]}}, {"model": "historias.formato", "pk": 4, "fields": {"nombre": "historia clinica", "contenido": [{"nombre": "Consulta", "fields": [{"required": true, "tipo": "text", "nombre": "Motivo de consulta"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Enfermedad actual"}]}, {"nombre": "Revisi\u00f3n por sistemas", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Organos de los sentidos", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Piel y faneras", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema respiratorio", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema cardio vascular", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema digestivo", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema genitourinario", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema nervioso central", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema locomotor y muscular", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema reproductivo", "value": "No refiere s\u00edntomas"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Otros", "value": "No refiere s\u00edntomas"}]}, {"nombre": "Antecedentes", "fields": [{"tipo": "titulo", "nombre": "Personales"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipertensi\u00f3n"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Diabetes"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Taquicardia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Precordalgia"}, {"tipo": "switch", "nombre": "IAM"}, {"tipo": "switch", "nombre": "ECV"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Dislipidemias"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipotiroidismo"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipertiroidismo"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Indique cuales antecedentes de los escogidos son recientes"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Medicos", "value": "Negativos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Quir\u00fargicos", "value": "Negativos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Transfusiones", "value": "Negativos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Traum\u00e1ticos", "value": "Negativos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Al\u00e9rgicos", "value": "Negativos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "T\u00f3xicos", "value": "Negativos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Ets", "value": "Negativos"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Famacologicos", "value": "Negativos"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Gineco-Obstetricos"}, {"tipo": "text", "nombre": "Menarquia", "value": 11}, {"tipo": "date", "nombre": "FUM"}, {"tipo": "text", "nombre": "Gesta", "value": 1}, {"tipo": "text", "nombre": "Parto", "value": 1}, {"tipo": "text", "nombre": "Aborto", "value": 0}, {"tipo": "text", "nombre": "Cesarea", "value": 1}, {"tipo": "text", "nombre": "Ectopico", "value": 0}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Familiares"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipertensi\u00f3n"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Diabetes"}, {"tipo": "switch", "nombre": "IAM"}, {"tipo": "switch", "nombre": "ECV"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Dislipidemias"}, {"tipo": "switch", "nombre": "C\u00e1ncer"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Parentesco"}]}, {"nombre": "Examen fisico", "fields": [{"tipo": "number", "nombre": "Peso(Kg)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Talla(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "M. Corporal"}, {"tipo": "number", "nombre": "Peso Teorico(Kg)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Peso Deseado(Kg)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Peso Promedio(Kg)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Cintura Abd(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Cadera(Cm)"}, {"tipo": "number", "nombre": "ICC"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Pliegues"}, {"tipo": "number", "nombre": "Bicipital"}, {"tipo": "number", "nombre": "Tricipital"}, {"tipo": "number", "nombre": "Subscapular"}, {"tipo": "number", "nombre": "Supra iliaco"}, {"tipo": "number", "nombre": "% Graso"}, {"tipo": "number", "nombre": "MG"}, {"tipo": "number", "nombre": "MM"}, {"tipo": "number", "nombre": "Grasa V"}, {"tipo": "number", "nombre": "Met Basal"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Triage"}, {"tipo": "number", "nombre": "PA (mmHg)"}, {"tipo": "number", "nombre": "FC (Lat/min)"}, {"tipo": "number", "nombre": "Pulso(min)"}, {"tipo": "number", "nombre": "FR (min)"}, {"tipo": "number", "nombre": "T (\u00baC)"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Descripci\u00f3n"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Examen detallado"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Cabeza, Cara y Cuello", "value": "No se explora"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "ORL", "value": "No se explora"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema Respiratorio", "value": "No se explora"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema Cardiovascular", "value": "No se explora"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema Digestivo", "value": "No se explora"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Sistema Genitourinario", "value": "No se explora"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Tacto Rectal", "value": "No se explora"}]}, {"nombre": "Impresi\u00f3n Diagnostica", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Impresi\u00f3n diagnostica"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "An\u00e1lisis"}]}, {"nombre": "Plan", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Diagn\u00f3stico"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Tratamiento Terapeutico"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Medico"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Nutricional"}, {"tipo": "number", "nombre": "Cita de control (d\u00edas)"}]}, {"nombre": "Laboratorios", "fields": [{"tipo": "titulo", "nombre": "Laboratorios Ordenados"}, {"required": true, "tipo": "table", "fields": [{"required": true, "tipo": "text", "nombre": "nombre"}], "items": []}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Resultados de Laboratorio"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "resultados"}]}, {"nombre": "Remisiones", "fields": [{"tipo": "text", "nombre": "para"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "motivo"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "remisi\u00f3n interna"}]}, {"nombre": "Rips", "fields": [{"tipo": "select", "nombre": "Causa externa", "options": [{"label": "Enfermedad general", "value": 1}, {"label": "Enfermedad profesional", "value": 2}, {"label": "Accidente de trabajo", "value": 3}, {"label": "Accidente de tr\u00e1nsito", "value": 4}, {"label": "Accidente r\u00e1bico", "value": 5}, {"label": "Accidente of\u00eddico", "value": 6}, {"label": "Otro tipo de accidente", "value": 7}, {"label": "Evento catastr\u00f3fico", "value": 8}, {"label": "Lesi\u00f3n por agresi\u00f3n", "value": 9}, {"label": "Lesi\u00f3n auto inflingida", "value": 10}, {"label": "Sospecha de maltrato f\u00edsico", "value": 11}, {"label": "Sospecha de abuso sexual", "value": 12}, {"label": "Sospecha de maltrato emocional", "value": 13}, {"label": "Otra", "value": 14}]}, {"tipo": "select", "nombre": "Tipo diagnostico", "options": [{"label": "Impresi\u00f3n diagn\u00f3stica", "value": 1}, {"label": "Confirmado nuevo", "value": 2}, {"label": "Confirmado repetido", "value": 3}]}, {"tipo": "select", "nombre": "Finalidad", "options": [{"label": "Atenci\u00f3n del parto", "value": 1}, {"label": "Atenci\u00f3n del recien nacido", "value": 2}, {"label": "Atenci\u00f3n en planificaci\u00f3n familiar", "value": 3}, {"label": "Detecci\u00f3n de alteraciones de crecimientoy desarrollo del menor de diez a\u00f1os", "value": 4}, {"label": "Detecci\u00f3n de alteraci\u00f3n del desarrollo del joven", "value": 5}, {"label": "Detecci\u00f3n de alteraciones del embarazo", "value": 6}, {"label": "Detecci\u00f3n de alteraciones del adulto", "value": 7}, {"label": "Detecci\u00f3n de alteraciones de agudeza visual", "value": 8}, {"label": "Detecci\u00f3n de enfermedad profesional", "value": 9}, {"label": "No aplica", "value": 10}]}, {"tipo": "select", "nombre": "Origen enfermedad", "options": [{"label": "Adquirido", "value": 1}, {"label": "Traumatico", "value": 1}, {"label": "Alergico", "value": 1}, {"label": "Estetico", "value": 1}, {"label": "Profesional o Laboral", "value": 1}, {"label": "Accidente Laboral", "value": 1}, {"label": "Paciente Sano", "value": 1}, {"label": "Otros", "value": 1}]}, {"url": "/globales/cies/?nombre", "tipo": "relacion", "nombre": "Diagnostico", "required": true}, {"url": "/globales/cies/?nombre", "tipo": "relacion", "nombre": "Diagnostico 1"}, {"url": "/globales/cies/?nombre", "tipo": "relacion", "nombre": "Diagnostico 2"}, {"url": "/globales/cies/?nombre", "tipo": "relacion", "nombre": "Diagnostico 3"}]}]}}, {"model": "historias.formato", "pk": 5, "fields": {"nombre": "Historia clinica psicologica", "contenido": [{"nombre": "Motivo de consulta", "fields": [{"required": true, "tipo": "textarea", "nombre": "Motivo de consulta"}]}, {"nombre": "Diagnosticos y Tratamientos previos", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Diagnostico"}, {"tipo": "switch", "nombre": "\u00bfMedicaci\u00f3n psiquiatrica?"}, {"tipo": "text", "nombre": "\u00bfCual?"}, {"tipo": "text", "nombre": "\u00bfDesde cuando?"}, {"tipo": "date", "nombre": "Fecha de ingreso al centro medico"}, {"tipo": "text", "nombre": "Tiempo de tratamiento"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Reacci\u00f3n inicial (cognoscitivo, emocional, conductual)"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Reacci\u00f3n actual (adaptaci\u00f3n y aceptaci\u00f3n de la enfermedad)"}]}, {"nombre": "Adherencia al tratamiento", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Asistencia a controles, toma de medicaci\u00f3n, seguimiento de recomendaciones medicas y nutricionales. etc"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Limitaciones como consecuencia del tratamiento"}, {"tipo": "titulo", "nombre": "Adicciones"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Cafeina"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Alcohol"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Nicotina"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Hipnoticos"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Sedantes"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Ansioliticos"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Psicoactivos"}, {"tipo": "switch", "nombre": "Ninguna"}, {"tipo": "text", "nombre": "Caracteristicas de la adicci\u00f3n"}, {"tipo": "switch", "nombre": "\u00bfHa intentado dejarlo?"}, {"tipo": "text", "nombre": "\u00bfComo?"}]}, {"nombre": "Historia personal", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Auto descripci\u00f3n"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Proyeccion hacia el futuro"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Apariencia porte y actitud"}]}, {"nombre": "Dinamica familiar y social", "fields": [{"tipo": "textarea", "nombre": "Con quien vive"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Apoyo familiar (rol de cuidador, adaptabilidad)"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Area social y redes de apoyo"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Area laboral/ocupacional"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Situaciones de crisis emocionalmente perturbadoras(fallecimiento, accidente, enfermedad)"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Impresi\u00f3n diagnostica(adaptabilidad, ajuste, adherencia)"}, {"tipo": "textarea", "nombre": "Observaciones y sugerencias(examenes o intervenciones complementarias)"}]}]}}]